tinder 係咪呃尻人架

無一個係真人
全部清一色sales
一加左就問你做咩工作
好撚ai囉
我專登加d肥西傾下計都無
成億下載流架???

左右loop囉
但全部假人
無真既

我好多 太靚太豬我都唔揀 中間乖女樣range易match d
樓主外型係咩定位

根本無一個係真人
清一色hi完就問你咩工作
一見佢覆呢句即ban

我個年齡層係學生 不過毒撚都唔太知要講咩好
你通常like邊type同幾多歲

18-23
無一個係真人
全部都係問你咩工作
hi都唔hi下
我屌佢老母 佢即唔講野

有真人,不過唔到你玩